鴻燊專一會死 不理大房傷悲

成撚日換口味 但未能換到你
太過簡單如何玩爭產遊戲 偏等不到中醫救起 鴻燊只等老死 不寄望能返生 誰可以認真地 願容納這垂死的鴻燊 無論寄居在何地
賭王的土地 如今得N賓懷念你

邊間教會

主能夠

個名寫啱

專重生哥

辛哥=波台音樂啟發者

點睇最後一句幾尾

劣能到

派膠紙

波台林直

河合

何合係第幾房既人

波台陳詠謙

咩歌

6 佢細過父

我勁過佢啦

Cls

牙fred

我都想1蚊燊家都分唔到

ben諗左幾耐

咁都諗到

世清聽日去觀塘哀悼？